自己揀加emoji 有無得諗？

好似telegram 咁

自己insert link咪係自己揀

好似mod咁，自己鐘意邊個先download,就少啲爭議了🤔